你班追spec嘅毒撚醒吓啦!

等睇成班囡囡拎部xr出黎研究吓用乜嘢色，乜嘢色襯乜case好
你班追top spec嘅毒撚就遠處偷望掃mon
selfie, FaceTime永遠冇你份
人像mode又冇囡俾你企定定影，就影figure 同動物
得返spec 可以J

樓主走先，我頂住

諗起班連登毒撚拎住部自己心目中嘅機皇去攻擊其他人沾沾自喜個樣

如果你知我係邊個 你一定唔敢串我

網上:開post 用念力屌撚死你
現實:繼續自己坐埋掃mon

樓主用咩機

無得駁

考古學家8 plus

我上一部都係8+
除咗太大太重之外真係完全冇問題

我183cm高，100kg重，對我黎講太細

咁點解你唔買max
XR仲細過plus

現實中用android 會俾人笑高價買垃圾

得連登毒撚先會care

屌你老母

過一萬過咗我心目中把尺
留返D錢買新imac好過

totally agger lz

用case? 不了

嗱，毒撚又發癲啦

偷拍咪有用

大把囡囡用
你繼續做真漢子，冇衝突

Thx ching!

男/女同事都會話” 你咁有錢買垃圾不如送錢俾我”

XS水魚機

嗱，你唔好攻擊人呀
有D人當部電話係bb 黎架

仲做同事
上次有個新黎90後拎住部android，唔知咩型號，我屌到佢過唔到試用期